Utilizando todos los componentes descritos en la sección anterior se hará la
implementación de todas las unidades funcionales de la arquitectura.


\subsubsection{Unidad Aritmético Lógica}
\input{sections/5-implementacion/2-udsfuncionales/1-ALU.tex}

\subsubsection{Unidad de Control}
\input{sections/5-implementacion/2-udsfuncionales/2-UC.tex}
\subsubsection{Memorias de instrucciones y de datos}
\input{sections/5-implementacion/2-udsfuncionales/3-memorias.tex}
\subsubsection{Banco de Registros}
\input{sections/5-implementacion/2-udsfuncionales/4-bancoregistros.tex}
